近排晚晚有夜尿 又會腰痛

點解會咁

你都係想我同你講賢虛啫

點補

戒J

腎石

戒左幾日啦

問題所在

補補佢囉